求知口罩真假

想問下面三款口罩係真定假

拎一隻剪開 睇下有冇熔噴層 同埋底面是否防水
如果合以上兩個條件就係真口罩 如果都係驚既就戴多隻

口罩唔係我手 冇得剪

推

推推推

CLK 係真brand

其他唔知

但你呢個CLK 係咪真. clk 就唔知

上網search過 CLK有藍有綠 唔知有冇粉
包裝同藍色嗰隻差唔多
係親戚係美國買完寄嚟
應該真掛